用iPhone 既巴打真係比狗逼你開電話既話

你可以自己禁入dfu mode，再講部電話壞左

去中國都可以用呢招

正解，公安都開唔到部機

dig is!

推

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

點入dfu?

用Android嘅話 Recovery mode 感嘆號機械人icon